[3月1旁聽行動] 地點為西九龍法院大樓一樓中庭，非家屬旁聽籌號於上午10:30派發

旁聽須知
-必須使用「安心出行」流動應用程式，或登記姓名及聯絡電話。

⁃ 請預開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖

⁃ 法院大樓不能拍照 / 攝影📷

⁃ 法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣唔好嗌口號啊！

⁃ 電話請熄機 / 靜音，不要發出任何聲響

⁃ 如已開庭，出入請向法官鞠躬 ⁃ 唔戴得帽！除帽！除帽！除帽！除帽！

⁃ 不能帶水或飲品進内

⁃ 主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live

⁃ 高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查 ⁃ 第一次提堂嘅手足嘅袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

司法機構會就明日（三月一日）在西九龍裁判法院處理的一宗預計涉及數十名被告的新案件，盡量預留額外座位，及作出特別的公眾旁聽安排，以應對旁聽座位供不應求的情況。

由於預計案件被告超過40名，其法律代表人數眾多，法庭內的座位（共95個）會全數分配予他們。

明日西九龍法院大樓有數宗原已排期並預計較多人旁聽的案件審理。

司法機構經考慮整座法院大樓其餘可用的法庭和轉播設施的容量後，會安排三個法庭的延伸部分，轉播有關案件的法庭程序，並提供共66個記者席和95個公眾席，給不同人士旁聽，包括第二庭（30個記者席和40多個家屬席）、第十八庭（36個記者席、14個公眾席和5個公眾企位）及陪審員集合處（76個公眾席）。

法庭使用者如欲旁聽聆訊，需於西九龍法院大樓一樓中庭的指定區域排隊輪候，預計聆訊不早於上午十一時開始，家屬席籌號將確定於上午十時十五分派發，而其他旁聽籌號則於上午十時三十分派發。法庭使用者應依從司法機構職員和保安人員的指示。

在聆訊進行期間，為盡量公平分配和利用有限數量的座位，任何座位在聆訊期間被閒置15分鐘或以上，將被重新分配予其他法庭使用者。這項要求與其他法院，如高等法院，規定大致相同，即若持籌人離開其座位／位置15分鐘或以上後，入場籌號將作無效。

手足聽日見喇
好嬲好嬲
今次有野做喇

Push!!!

不幸被圍既話
請往通州街公園舊區/深旺道V walk方向逃去

善用富昌商場內天橋駁V walk

推呀

另外有個零成本行動，希望大家支持

【請推行動 po】真係好嬲好嬲，然後聽日繼續返工？